【突發】川普：中國企圖干預美國中期選舉

出席聯合國大會的美國總統川普又有驚人之語，他26日指出，中國為了報復美國採行高關稅措施，試圖干預11月將舉行的美國期中選舉。

川普說：「很遺憾的，我們發現中國試圖干預2018選舉，他們不想看到我和我們（共和黨）贏，因為我是第一個敢在貿易上挑戰中國的美國總統。」

《中國日報》在愛州最大報登4頁廣告 指「侵愚蠢害慘黃豆農」

LIHKG @ Android

又要展開新一輪制裁

美國人同黑人既分別

侵侵耶穌再世
帶領世人打倒大紅龍
天佑阿美利堅合眾國
God bless trump trump and america

Go! Trump! Go!

g持

侵侵又要出手

既然制裁得俄羅斯，咁都應該制裁中蟈啦

贏國睇黎唔怕死喎

勁，講得出呢句睇怕支那有排受

五毛呢？死撚晒去邊呀？

Donald J. Trump

@realDonaldTrump

China is actually placing propaganda ads in the Des Moines Register and other papers, made to look like news. That’s because we are beating them on Trade, opening markets, and the farmers will make a fortune when this is over!

越狠越突顯上屆嘅無能

打倒大紅龍